和理非 勇武派 全部入黎

一至五
我地應該每日都著黑衫
冇既買
有幾黑著幾黑！
用無聲繼續抗議

出埋口罩

其實大家幾時肯 跳閘大行動 口罩大行動

繼續推一推

推！！

自推多十次